極度懷疑黎振燁係梁振英同黎智英嘅私生子

黎振燁個名簡直係呢兩條友嘅混合體

黎智英個黎

梁振英個振

燁就係 振英同智英 兩個都係個名有偉大奉獻比英國嘅高尚情操 （雖然真人好閪）
而個燁字 就係寓意要火燒華人，即係支那豬

咁黎振燁究竟係梁振英定黎智英個屎眼到出嚟嘅呢？

拉

鄭若驊有冇參與

可能大波驊借肚比佢兩個

答案係!! 陳國邦 (李斯)
因為唔睇樓豬嘅故係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

輕鬆 謝謝大家

樓主係咪覺得自己好好笑
但係又冇人欣賞，所以先係咁推po